知錯了 媽咪哥

成日聽人講老母麵燈係玩下姐 咪當佢神咁拜
我屌 隻baidu 2日跌60蚊 係佢開post前買落仆晒街

屌咩 仲以為燈神係串下佢玩下 點知親自試左伏
Atm冇隻頂得住

知錯了 媽咪哥
但唔信你燈得到Tesla 老母麵即管試下

你以為佢係燈

一次就燈，一千次就係神

佢根本有內幕料大戶黎

不可試探神

終於知錯

百度屌你要幾年先返到$300

兩日跌兩成

麵麵係見以家咁貴 燈左佢 比位你入丫

麵仔出緊右肩先出po，下次係山頂就出po燈到佢右肩都出唔到

麵哥放過我地啦